有冇人記得迪尼普(Dnipro Dnipropetrovsk)(Dnipro)

2015連殺強隊入歐霸決賽，最有印象係佢隻翼Konoplyanka(雞樂比恩卡)勁撚屈機，當年仲要烏克蘭內戰，可惜輸比愛狗隊西維爾

附上當年迪區狗竇

隊波收咗皮啦

DC哥首歌

點睇呢條撚樣

雞樂比恩卡去左史浩克04之後，球員同球會都變左垃圾

有條撚樣燈Konoplyanka

你個蛋壽司頭icon勁撚柒

邊條撚樣？

屌 拉

聽首歌先記得

愛蛇！勁！

條撚樣去左礦工

我

迪尼普 高登球迷名單:
1.

- 完 -

仲少過港超隊

條友算高質

高登都收左皮 更何況依隊波

唔計頭像 條撚樣算識波

呢條都撚樣？

你算公正
btw點睇迪離譜(劉祖迪)

礦工冇乜好樣

屌喇星原來當年留過名

迪尼普 高登球迷名單: 1.N_Bendtner 2.柏蘭迪利 3.譚俊榮 4.亞當甘寶仔 5.沙維奧拿 - 完 -#yup# #yup#

利申 真係睇住佢莫財降班 再變咗Dnipro-1

其實點解唔係Dnipro-2？(例子：返六日唔撚2)

廸哥雖然呃錢 但唔算離譜啦